香港黃絲評論員黎講，應該點排？邊個高質邊個垃圾？

我有睇過既黎計：
1. 燒山 全能到仆街 乜撚都識 不過唯一想求求佢唔好predict結果
2. 林匡正 咩都識下咁 都係全能型，鍾意聽佢講美國野同屌鳩吳志森黎則糞果d廢老
3. 黃毓民 講香港野、中共野同台灣野一流，但講其他真係有心無力，不過講野方式幽默風趣 個個星期一四都追
4. 曾志豪 節目風格都係心靈雞湯為主，比較療癒系，不過有時有d分析幾獨到幾有啟發性
5. 梁錦祥 美國通+國際通 可惜節目形式較為平淡 冇咩笑位
6. 升旗易得道 平平穩穩 不過不失 比較喜歡john conner
7. 白兵 穩打穩扎，有時d花生幾好食 eg同bob叔互屌 / 屌鳩深黃傻粉etc
8. 徐少華 都係穩打穩扎，都係比較全方位，唔算好sharp好有獨到見解，但講野既tone同節奏令人好舒服 而且唔會好多廢話
9. 慢必 專攻立法會同本土資訊，算係懶人包形既kol 每晚短短20分鐘可以基本咁掌握哂果日有咩本土或者立法會野，而且有每日快必情況既獨家報導，講野方式亦都好舒服，晚晚都聽
10. 姚冠東 多數講香港野，淨係聽香港野既話幾唔錯
11. 珍姐 評論質素就一定唔掂嫁啦 不過佢優勢係成日請到唔同嘉賓
12. 啤梨 一味鳩屌.... 有時聽下都過癮既.... 不過佢會講下d風化或者殺人案或者鬼故果d，反而做到別樹一格
13. 李慧玲 都係心靈雞湯向，分析質素唔掂，不過貪佢有時會收到d風
14. 吳志森 狀態飄忽 有時好正路 有時講d野離哂譜 好難捉摸
15. 劉細良果堆人 淨係個片頭成撚日播埋d懶係煽情感動既音樂同片已經唔想睇，左膠到仆街 好反感，奈何youtube成日自動播放佢d片
16. 無敵神駒 求下你唔好出鏡啦大灣駒，見到你個樣已經唔想睇啦

以上係所有我有睇開/睇過既黃絲評論員 希望冇數漏

6已經證明樓主鳩評

冇跟開連登d風向
點解咁多人屌佢地？

啲料誇張過新唐人大紀元看中國

冇陳雲

升旗佢上次鳩踩612

世柒呢？

樓主係咪政事台乜KOL片都轉上來嘅LIKLN分身

我聽佢地有時都話係用大紀元source 未fc
不過貪佢地真係咩都講下 美國野又講 香港野 中國野 連伊朗印度乜叉都講 大包圍
而且節目做得多又upload得快 又少廢話

冇聽
國屍繼續係熱血時報打飛機啦

咁岩冇聽喎
不過踩612 d咩先
我又唔覺得612係神聖不可侵犯

垃圾

no啦 從來冇擺過kol片上連登
純粹想交流下對kol既睇法

燒山 世界級 唔預測果陣學到好多野

咁有錢都唔見佢晒命

成身apple都幾萬蚊啦

起香港地你冇番月入1x萬 邊捨得買

學生問屋企人拎錢果d唔計啦

袁爸爸都冇

我都冇聽
聽人轉達係踩國安法後唔比錢在囚手足家屬
我肯定假既

19呢？

達哥

dllm 真係有數漏....
袁弓姨 我都有睇
不過而家都唔知插佢入邊個位好

就係漏左 唉屌....

傳聞同蕭生反面之後陰謀論吸view

于非最好聽

問題係誇張失實，黃版港人講地

袁弓夷聽頭幾次係幾開心
但車大炮車得太大好耐冇聽

佢曾經講過自己有幾十億身家
不過好多年前講 而家唔知

佢拍片果陣好拿正常嫁喎

最撐侵係佢

19

唔多信又唔係富二代 d錢點來呀

美國大選佢做哂燈神 估錯哂

升旗易？哇，佢個d 真係揾鬼信

冷氣佬代表

6. 升旗易得道 平平穩穩 不過不失 比較喜歡john conner
fake news

佢以前做過上市公司主席 果期同毓民一齊發
不過後尾爆煲 唔知蝕左幾多

劉細良雖則係左膠 但排得低過大口玲同吳志森

個表調番轉睇就ok

你可以唔認同佢排第6
咁其他果d你又點睇？

中小企上市公司都冇幾十億掛

佢捉鬼捉得少咩 捉鬼大師
個人假到仆街 d片頭一起歌我就打冷震

一睇到讚燒山 就知道鳩評

正係聽林匡正 啤梨 姚冠東已經夠
間唔中會聽下升旗易過下癮tony jaaaa係幾好笑

6,7 都垃圾 只係高過劉世良少少

泰學堂咁高汁都冇人講？

點解有人覺得啤梨鳩屌

其實佢講野好撚公道，跳舞大屌特屌風格效果黎

吳志森第一，森哥萬歲，香港勇武就係鬼就係極右法西斯，香港冇「官方證據」證明有警暴，美國選舉冇出術全部右媒吹水

快啲捐錢課金畀森哥喺外國指指點點，繼續踩香港班極右後生仔女啦

燒山分析係真心勁既
同埋佢做好多功課 咩aspect都肯學肯講
真係衰prediction

呢個評論員我睇過幾次發覺完全冇做資料蒐集一味喺度鳩吹之後
直情關閉咗佢個頻道

完全嘥時間

樓主冇安排佢個名係正確嘅

佢出得好少

啤梨我寧願聽佢講非政治新聞

不值一提

D100可以唔洗聽，完全浪費生命

一出出好長

冇陶傑？

還好 樓主條list裏面 長過佢既人大把

問題係佢冇咩獨到分析
聽完唔會覺得有啟發性有野袋左落袋
但會覺得好解到氣
我相信聽佢既野多數係為左聽佢爆粗狂屌

不過我個人都鐘意聽 有d個人見解

劉軍師佢已經係支持Trump，無咁泛民了

講捉鬼吳志森捉得小咩
成班泛民KOL如果要起底清算，無一個信得個
全部都捉鬼撚黎

樓主可以用少少數據 講得好自然有人聽

沈旭暉點睇？

13. 李慧玲 都係心靈雞湯向，分析質素唔掂，不過貪佢有時會收到d風

你一定冇聽開以前既903
佢用收風呢一招用左幾十年
成日話自己同邊個邊個食飯八到料
冇一次係準

50年前hku會考2x分點會唔勁

放番落呢個年代都會係精英啦

如果佢去投共應該掂得好掂啦

曾鈺成佢校友都撈得咁掂

見埋7都知樓主on9

教書模式好拿悶囉

成班離地撚來

睇少啲kol，睇多啲書
用小腦同用大腦既分別

有分析就唔可能係燈神

同意
自己分析唔比人影響係好Ｄ
當然中立淺藍撚就叫佢地去聽撚化佢地

冚家剷得道都推仆得街啦

時事分析就一定係肥亨，學術理論嚟講就係一定係陳雲，不過佢兩位實唔會認自己係黃絲。

沈旭暉雖然講d野聽落好專業好有理論
但當你睇返佢自己個人既行為 就會覺得好冇說服力

亨利屌泛民好正 以前試過交月費專睇佢屌泛民
但好耐冇聽佢節目了 唔知佢講國際野質素如何
所以唔擺落去

白兵..................

唔同意細良排位，佢一路evolves，如果佢以前係膠，到送中中期，佢已經唔係
佢分析比較學術性，有一D政府內部操作的分析亦唔係個個人知
我都唔鍾意佢開頭D音樂，但係唔代表佢去到咁後

亨利老婆好似警察來嫁

仲要職位唔低

你仲信有黃警咩

老屈19係藍絲，死罪

2 3 5 7 10 點會係黃呀

何志光 華記

閪東排第十，反而啤梨哥排十二
on撚9

到送中時期已經唔膠？are you serious ？
點睇pepe連狗連豬頭套單野？
仲有送中之後佢都仲有繼續屈人

黃絲評論員見到白兵就唔洗睇

人哋依家成十萬訂閱

未入臨立會之前佢講泛民唔好總辭就知道佢係垃圾

其實你睇佢fb嘅話，都會見到佢成日跟開國際嘢，水準唔錯而且夠客觀，佢最近都有講ted cruz單嘢，啲觀點比起其他kol嚟講幾高質。

坦白講，我又真心覺得黃藍唔係完全唔可以一齊喎
只要藍果邊唔好成日發表政治偉論

沈旭暉

間中比 fake/misleading news, 不過好實幹型

上市公司最少要有20億資產

價值觀完全唔同點會一齊到
藍果邊咪又話 黃唔好成日發表偉論

林匡正最差，廣東話唔正，講嘢好低質，同啲冇文化爛仔一樣，情緒化過女人，一激就嬲，冇任何幽默感。

唯一優點係有去前線

創業板邊洗

得罪講句 阿東勝在有個好拍檔 可以cover到佢
阿正做啤梨晚報果陣唔係咁多講野 主要係啤梨發揮
所以個人既優缺點會好明顯

佢又係同蕭生不和 唔知點解

老實講世事難料
依兩年香港發生嘅事同美國大選根本冇人估到所以上面幾個KOL其實大家都係唔使太認真

有趣嘅聽吓咪算囉

冇錯，頭幾次講到似層層，又有個女出黎助陣，幾好睇。

點知係郭文貴2.0

樓主都戇尻
蕭生不嬲吹到大一大好多時講錯嘢
如果唔係點會做燈神
不過佢講到似層層你哋又信
信完見佢燈又反而再信多啲
佢講返佢老本行影視圈或股票嗰啲反而好OK好清晰
啲內部吹風又收啱料
一講政治好多時講錯同收錯哂料

我一二五都有聽細良啲節目
佢講一件事講好耐，諷刺成廿分鐘都係同一單嘢
我開開x2尼聽
我記得有次佢俾聽眾鬧無限LOOP 發咗火

神駒未至於咁低啦

我自己有淺藍朋友 但佢平時真係完全唔post政治野 所以相處到

白兵都話黃

連慢必都屌燒山啦

佢之前兩間都好似係主板上市

黃世澤呢

睇樓主好明顯幫各種仆街、共諜推廣

陳怡 西門梓 華記正撚樣 肥仔傑

咁7呢？完全唔知做乜7

閪東講嚟講去都係三督屁，例如：「我屌你老味xxxxxxx，冚家剷港共政權xxxxxxxxx，仆街泛民xxxxxx，屌你老母藍絲xxxxxxx，所以我要企出嚟xxxxxxxx，話畀人聽xxxxxxx」

所以0分重評啦

睇邊個中得多咪邊個排名高囉
佢地講到似層層,講到天花龍鳳又點
教主呢D講前幾年總辭,而家班垃圾飯民咪又係行總辭條路
當然佢都唔係講野樣樣岩
唔係求佢地野野都講中
但燈到有燈神之稱,就算吹到燒山有幾全能又點,咪又係垃圾

吳志森我日日支持共產黨捉鳩佢番大陸，垃圾嚟

同埋點解冇于飛

計埋佢拍檔啦好冇
其實我呢個榜全部都係成個節目黎計 所以係計埋拍檔

劉細良真係好長氣。。。

吳志森呢隻捉鬼廢老

升旗易 慢慢變到好clickbait
以前有聽 最近無聽了

白兵依d垃圾都有已經唔洗睇

燒山呢d精英

同佢做野實多多要求啦

應該唔係咁易相處

要識好多野先有話題

我就有藍朋友啦 相處冇問題又唔係結婚

講緊夫妻喎

事實上個次有好多外國傳媒報道，係實實在在嘅國際線

同劉細良一齊拍住上
孖鬼兄弟

見到7已經知道呢個post唔使再睇

蕭生係預測多

中同唔中都好多

台大選 英大選 區議會 國安法

金正恩冇死 好多都中

當然都好多唔中

你有冇聽嫁

人地講自己分析 冇人叫你信晒

佢今日話中方好難登陸台灣

我都唔信啦 軍力差咁遠

點解白兵咁多人屌
又想話佢熱狗？
佢親毓民嫁喎 點會係熱狗？

我都覺得聽燒山係為左聽佢分析
個個都focus哂係預測度🤷🏻‍♀️

冇鄺星宇

因為白兵冇野識囉

一比人問深入少少就唔識答

定鄺俊宇

其實白兵錯喺邊，佢指出左而家好多黃絲都喺到配合極權喎

鄺俊宇想走周庭路線 想做政治偶像
佢有咩料啊 咪又係為左供樓
以前有議員做果陣n咁耐都唔出片
而家就一日幾條片 為咩？唔洗講咁白啦

好記得當時得佢話蔡英文贏硬仲要贏好多

果陣其他kol冇人敢講

燒山鐘意認叻咪成日估

學其他kol唔估都得嫁

係政商界多frd 成日收到風 不過真定流就好難講

有冇例子？
佢駁鳩深黃傻粉d膠論好精闢喎

樓主傻西黎

16

世柒?!
想冇咁靜有啲聲的話會開，不過最好convert到mp3唔見樣會好啲......
其實聽佢都有得着......
令到自己可以學習到......
唔好咁中二，
唔好咁自大，
唔好咁怨婦，
唔好咁口齒不清，
同埋做人要識得認衰......
大概係咁囉......

只撐果d有幫過手足既，其他果d日講 夜講，無做過任何一樣野既真係寄生蟲

泛民駐歐軍師黃世柒：啤梨、林匡正、肥亨、姚冠東全部係毓派共諜人血鬼

點解有人個樣可以柒到咁

在晴朗的一天爆粗

有段屌「黃絲」屌得好應

34:30開波

7. 白兵 穩打穩扎，有時d花生幾好食 eg同bob叔互屌 / 屌鳩深黃傻粉etc

白粉

照你咁講有開廣告嘅youtuber都唔應該睇
睇袁弓夷最好

啤梨晚報

睇你啲排位大約知你想散播啲咩訊息

呢個榜應該係得升旗同神駒係完全冇幫過場運動

熱狗

沈旭暉算唔算黃？

19呀

佢冇表態 講道理者

道理係起黃果面

沈生呢？

問題係其他評論員係consistent 一路做開同一樣野
但鄺俊宇就太明顯
btw 白兵youtube係完全冇營利 因為比youtube黃標左
其他唔知仲有冇邊個係冇營利

吳志森幫過啲咩？

白兵屌打晒啦

沈生唔算係評論員
佢好學術向
好少表露個人立場

有幫手籌款 咁大把

籌旗/ 幫手捉鬼

捉鬼唔少得劉細良大總統

籌款都要真係幫手足先得架
咁佢籌款係幫手足打官司定咩呀
我又真係好想知

見啲人鳩盲反白兵就忍唔住笑

@美國旗護特首

支聯會夠年年籌款，唔通真係做野咩

有幫手足架（勇武鬼除外）

無邊個高質

何必鬥黃
反對聲音只會越黎越少

陶傑？

等一月牙侵反勝
就知得白兵係少數清醒

佢真係黃咩，我成日聽佢，抽水多

仲有吳明德，技術型，如果聽老蕭鳩up支那經濟情況，不如聽佢，最少有根有據得多！

咩鬥黃呀？咁如果講唔出佢籌黎做咩鳩叫咩做野呀？
咁如果佢啲錢係用黎自己買樓移民咁黃咩鳩？你都要講到得出佢籌完做咩先叫做野架大佬

黃世柒呢

鬥你老味黃咩
吳志森日日捉鬼屌手足都黃

19才子搵食者

鄺俊宇係辭咗立法會議員個位only......
佢係超區選入去，舊年連任元朗北朗區.....仲有出糧嘅

啟發大家獨立思考
講唔同國家嘅「真一國兩制」
講國家/國籍/民族嘅分別
有時又會暗串藍絲/政府

算黃掛 雖然佢本人唔會直接認

老蕭實戰型 真係玩過股票
吳明德教書型理論多

我課左六年金俾D100，就因為佢同跛Q、大班近幾個月大不知所謂，決定唔再訂D100任何節目！

神驅同白兵係top5有質素
鬧佢地果d係咪5毛黎架？

咁呢d大學老師都係咁教啦

佢一直都話制度問題

可能屋企關係 唔屌得建制

老實講我無聽佢，無乜留意佢
淨係覺得如果宜家仲會為香港人發聲就已好難得

如果講外交野okay嘅

劉細良話黎緊會同黃世澤做新節目

呢個post好有罵戰潛質，留名先！

于非？

址旗易得道好鐘意將一件事誇大十倍

珍姐口音太重，好多字都讀唔正，不過佢識講人話算係咁啦
黃世澤有d野會吹大左，但佢事前真係有做足功課，所以好多範疇既野都講得到

于非係會有D另類見解

This guy

【于飛質問青政：夠膽就否認接觸中聯辦！︱壹殼花生】全文: http://news.hkpeanut.com/archives/19644謎米主持于飛（王陽翎）星期一出席本台節目「匪類監察院」時稱，收到可靠情報，指近日得到梁天琦「加持」的青年新政與中聯辦或就今次立法會選舉直接溝通。于飛指出，如果一個組織可以嚴詞批評泛民密室談判及捐款來歷不明，為何可以有一個如此的不透明的溝通。于飛在節目要求網友追問青年新政是否有直接與中聯辦溝通，「睇下佢地夠唔夠膽否認！」，又質問「青年新政同中聯辦直接接觸，唔知傾啲咩呢？」。

無聽咁你點解又覺得佢係為香港人發聲

于非真係冇聽過
佢同趙咩軒係我眼中一路都只係燒山既兩隻左右太監

印象中兩個都好長氣😂

有時佢講野會吹到好大，之前英國佬搵個BNO御林軍做宣傳都吹到話英國當香港係寶咁

係咪唔夠曹總尼搵個贏硬嘅尼PART

升旗話佢有幫台灣手足
又叫人支持某黃店
之前又有搞去Cyrus
不過之後搞英國

一睇個post標題就知係！各位網友！一定入左黎

得袁爸我係可以有耐性聽哂成粒鐘

同黃關係密切，但唔係黃，同埋沈旭暉講國際野比較踏實D，唔會好似世柒講得咁精彩

香港懶人包

我覺得沈旭暉唔錯

自從拖埋兩件騎尼怪之後都聽足？

有跨大
不過事實上英國係香港有唔少利益
同堆而家英國派航母重返東亞
其中一個目標係香港喇

有網台post實有佢

佢唔係吹，係幻想

我覺得升旗易最精彩
佢兩個乜都吹到好大

樣都唔敢出 信不信由你

1已經證明樓主鳩評
燒山

鐘意聽佢，但琴晚講完，今晚同曹總又講同一樣

英國唔理香港唔通理泡菜或者日本咩？

唔係咁岩深黃睇

兩大黃營大台捉鬼天師，嘩

升旗易真係好燈 佢地預言冇次中

白兵

垃圾中既垃圾

咁都可以排第7

升旗易同袁弓夷一樣都係吹到無倫，世柒都唔係佢地果範

好簡單無咩重點既野佢都吹好耐
話就話幾分鐘，次次都吹半個鐘
不過佢好勤力，某方面有研究過先吹

大灣駒係尚書大人黎架喎，啲風吹去邊就擺去邊

我明升旗易係為節目效果吸hit rate
袁爸爸都唔明吹到咁大做乜

我覺得升旗易有時候啲話題
主持人Tony講到好撚好笑
分析就John Conner比較好
最撚Juice真係啱Tony講 好似私煙死咗同埋國鈞幫你含個啲Juice話題 真係笑撚到死
btw 宜家佢哋去咗overseas都有幫手足 我都支持佢哋

想當初連登捧到袁上神臺

游清源都無？

聽開陳雲

佢同大紀元越行越埋之後一切就變左

D料都係吹水成份多

你哋聽袁弓夷錯哂重點

佢唔係時事評論員，佢係說客
佢去美國係遊說滅共，唔係預測滅共
佢講出嚟話侵有幾多牌，唔係估佢用唔用
而係用佢自己薄薄地既知名度
遊說美國國務院堅持對支那強硬政策
係有撚哂立場，都唔介意香港人以至粵語族群
放大佢滅共聲音

仲有，佢經常有去當危會度開會
去遊說美國國會以至國務院
甚至乎最近被共產黨迫害既族群代表會見pompeo
都係當危會安排

如果將袁弓夷同一般政治kol去比較
直頭係侮辱咗佢

I mean 垃圾排名嚟講

升旗易、袁弓夷吹水吹到無倫，李慧玲、沈旭暉講野比較悶，世柒係中間

佢個人漲咗成個碼 真係滿肚腸肥

我唔覺得講得出美國搵羅冠聰係因為佢打機叻可以控制無人機叫中間

呢個好明顯得啖笑

唔係喎我最有印象佢係話香港股市死硬
大陸依家一車車黃金車落尼頂住個股市

都係

味睇下仲有幾多車黃金囉
不過袁弓夷都奶奶地野
過完大選先知中共滲透遠比佢想像中嚴重

仲要分析啲kol

點解唔自己分析時事

其實都大概知咩料既
只係佢太學術型 唔可以幫佢歸邊

啱呀 本土同黃唔同

睇佢啲片同文係學到野

仲有大把啦，如果其他人叫吹水，世柒直頭係性幻想/妄想

宜家係評論個質素唔係佢個立場呀嘛

首先佢地唔會認自己做黃絲
你同我IQ加埋都過唔到佢地智商門檻（好似係

燒山真係好聽呀，唔理佢準唔準。同埋佢決定錯定對都好，睇得出佢係愛香港。 仲有個香港懶人包有冇人睇呀，都好聽。初期分析幾好，最近講trump越來越誇敗筆。

因為你都係on9囉
仲要問
返屋企繼續慢慢幫陳雲白兵含撚啦

人地問你唔係答問題而係只識話人on9同藍絲有咩分別

何生我ok
係初頭唔多慣果個女人d廣東話
但聽聽下覺得佢地三個作風夾埋其實幾balance
袁爸思維比較創新但有時就過份天馬行空
小夏就典型和理非FC撚但消息幾可靠
何生就比較持平公道但又未算係左膠

老屈得黃絲配合極權既傻仔，不外乎都係講緊香港人帶口罩=恐懼撚=支持政府抗疫措施=配合極權呢d on9 logic
仲要係支持白兵咁講，根本唔值得答佢

講真如果有佢咁既身家同年齡
應該得好少會表態
貪好玩咩 d業務又起香港

白兵係支持做好個人衛生嗰種人，唔撚係陳雲嗰type，防疫方面根本上同大部分連登仔一個立場。睇黎你都係盲反。

咁點樣黃絲配合極權

佢都好大犧牲，不過好多人好憎佢咁。佢就算左膠都算左膠得冇咁黑人憎

新名校secret有一大班撚樣覺得政府限制自由（封場）=合理

白兵垃撚圾

佢對好多國際關係/政治嘅嘢都只係一知半解，但係拍條片就將自己打造成專家咁。
仲記得紙錢美國制裁嗰時，佢係度講咩乜都唔使做，等美國出手就得架啦。
我諗主要都係呢啲問題。

袁爸爸？

所以樓主呢個排名都ok

之前*

之前日日聽快必同傑斯三點維權

如無意外樓主應該輕度弱智

我最鍾意聽林匡正果啲標準港支蝗小學雞英文發音，正過馬道立啲牛津音。

請怪我無知 白痴白兵 劉細良果d做過咩

燒山曾經keep住聽，但幾年前已經好少聽。原因係佢啲分析太多wishful thinking。

唔怪之得陳志雲炒佢

你諗下當年 炒哂 毓民果班人
剩係留低大口玲係到 都CLS
奶鞋低佢就識

我見到係，燈神，國民黨，熱狗，左膠，左匪，呃like,呃飯食。

入面都有幾個正常概。

白兵暗示自己有發過夢
劉細良冷氣房軍師指點江山+pepe連登頭套抽水

呢啲算唔算評論員: 桑普 名居正 趙博 霸氣哥

近排聽啤梨我都skip曬啲時事唔撚聽

如果真係做分析就應該有好多個唔同嘅結果，但燒山就係自己講一大輪只推出一個結論一個佢自己所相信同討好到聽眾嘅結果，慢慢就變成宗教一樣
燒山有歷史知識有能力根據歷史脈絡去分析形勢，但佢選擇一D未經證實捕風捉影嘅料去講，我明佢想做好收費頻道不停出片變相就犧牲質素，如果係聽人鳩噏我會聽升旗易得到

屌完又冇好建議
而且佢又咸豬手

6lun投左共好耐了

咁都10負評
兒登仔

劉細良呢啲仆街共狗底冇人話佢共諜
其他人日日屌共產黨反而連登會話共諜收錢熱狗小罵大幫忙

我覺得佢預測美國就唔準，但預測支共港共會點做就準好多，國安法大部分黃kol炒車反而佢中，真係立而且仲要好辣

好過班販狗屌都唔敢屌丫，快手去聽香港國父細良戴pepe 頭套抗爭，賺撚夠課金咪去加拿大吃香喝辣

佢又唔係政治人物點解要有好建議
即一個市民要有好建議先可以屌鳩政治架
納稅人=老細，政府同議員就打工仔
老細唔滿意想屌咪屌，點解要建議員工先屌得，咁出糧俾打工仔做咩

15. 劉細良果堆人 淨係個片頭成撚日播埋d懶係煽情感動既音樂同片已經唔想睇，左膠到仆街 好反感，奈何youtube成日自動播放佢d片

用前段音樂評價一個人

睇到6同8就知參考價值好低

我排你老母咩

近期唔見佢update 仲有趙博都幾好

城寨就左膠定偏幫民主派啦
但細良係對政府部門運作好熟
講香港歷史所係幾有趣
城寨之前有土地研究社上去都幾正

每個聽眾都可以有唔同感受
唔使郁啲又話人戇鳩
我見到你嘅分析我都可以話你戇鳩
蕭若元係講料咩？佢係將每一單嘢用邏輯去分析唔同嘅可能性，引發大家去思考
只不過有時佢加咗自己嘅推測，有中又唔中。
唔中嘅就俾人選擇性無限放大
而且佢講嘅範圍夠闊，由時事政治講到歷史文學甚至娛樂圈都有，呢樣係冠絕其他人嘅

btw 可唔可以唔好再用黃絲呢個term
好哽耳
黃就黃
通常只有啲藍絲先至叫黃絲

無袁爸學咩人認人做老豆

快啲去幫白兵同熱狗含撚啦，屌你老母！

超級陰謀論，講親冇樣中

最勁嘅評論員一定係樓主，沒有之一。

白兵撚係熱狗

九成時間吹水，東拉西扯唔知噏乜，又成日認屎認屁，最攞命係唔識英文又成日扮識，一開口講英文我就打冷震

嗰條撚樣真係傻鳩黎
重要貼埋課金link
呢啲就真係正宗pr啦

6年

非常認同你嘅睇法
呢條友根本就冇了又唔肯認真做資料蒐集一味亂咁吹
嘥時間

如果我聽吹水 聽啲年紀大啲嘅多啲人生經驗Kol 仲好

見到咁多負皮就知兒登幾多戇鳩仔聽佢
包括下亞厘畢道個柒頭

大灣暉 前港共政策組員 推35+
今日仲有咁多人聽佢 就知冇得救

我撐你 唔使同班黃豬理論
因為佢地都只會因人廢言
多得之前啲PR抹黑post唔少
你見依家泛民收皮嗰班人唔見晒就知咩料

啱 佢係垃圾

係 因為佢係本土
入黃絲list完全係侮辱

係

一聽到即unsub

成日屌自己人

連燈仔最鍾意聽d 有咁誇得咁誇既ff，你睇愛侵力就明
先先係J scotus，之後就J 內戰，而家就J 占卜

國際線 ？
根本有人 care

冇19

睇完 1 已經唔想睇，9 up 怪獸嚟

明居正 係ok
黃偉文易經講堂都唔錯

白兵

唔覺有偏喎，都係議事論事啫，而且佢都係撐侵，佢老友陶均衡就真係死左膠啦

屌！大班同Morris當年被DBC其他股東蝗楚標同李國蟑搞嘛，所以課金撐佢搞D100，自此撐足六年，經歷2016年大班動員含撚投票俾老泛民，我當時都戇鳩鳩一齊含... 到近兩、三年清楚，香港其實係要死！港豬係要陷家剷！火鳳凰至有機會重生！

態度正確 6年都識醒好少有
咁你依家聽邊個？